[屌你老母HKG報] 疑佔中後輟學走向極端 弒父母女生是黃絲殺手

早前父親節，香港發生了一宗23歲女生殺父母再自殺的奇情倫常慘劇。究竟這個家庭發生了什麼事？一個考入中大的年輕女生為何會走上弒父母的絕路？

以上疑問，頓成城中討論焦點，而網上就瘋傳以下這則帖子：

【屯門弑父母女生證是黃絲帶支持非法佔中者】
6月17日父親節，屯門再發生的「女弒父母」再吸氣自殺的三屍倫常慘劇，該女生彭靖瑜被再被傳媒爆出更多資料，最初發現的濕疹問題，只是其中一個原因。彭靖瑜生前曾就讀中文大學護理學院，然而中大發言人卻指她2015年1月已離校，沒有完成課程畢業；據悉3年來她一直瞞着父母及胞姊「扮返學」，連父母和胞姊也不知道她已輟學。網民認為該女生三年不停地講大話瞞騙家人，城府之深，令人生寒。

彭靖瑜曾在網上討論區發貼，抱怨濕疹生仔較窮人更差。該帳號自言因類固醇副作用導致紅皮症：「出黃水……咩都做唔到除咗等死，日常社交無晒，郁得大動作啲都會扯開個傷口，嗰幾個月唔係人過嘅生活。」在貼文裡言語之間有責怪父母將其生下，母親更將濕疹遺傳給她「濕疹生仔仆街過窮人生仔…… 窮 你都可以靠自己努力 濕疹sorry係一世都要suffer(受苦)無得改變」。

至上周五，彭靖瑜更發貼提及自殺問題，聲稱「學術討論」，請教如何用氦氣自殺，詢問網友吸入多少氦氣可致死，以及成功獲救的機會率，又稱「只要個膠袋….，慢慢會冇知覺….」，與彭女自殺方法如出一轍。有網民閱後感到不妥，留下自殺求助熱線，但亦有不少人未見有加以勸告，反而推波助瀾，又提供自殺建議。案發至今，發帖者再無更新或回應。

另外，有網民起底，證實彭靖瑜是黃絲帶支持非法佔中者。據彭靖瑜個人FB曾在佔中期間轉用黃絲帶圖像，更貼有中大醫學院學生的黄絲帶配有「緊扣希望」的圖像。

有網民推理彭靖瑜2015年1月輟學，時間正正就是佔中79日失敗後的落虛期，好大理由是由政棍搞起的非法佔中令到她走向極端的思想及行為。
HKG報記者上彭靖瑜的Facebook查證，果然發現她在2014年9月20日佔中爆發前已掛出黃絲帶，10月2日佔中爆發後又掛出另外一張黃絲帶的圖片。

至於她是否積極參與佔中？最終為何鑽牛角尖走向弒父母的極端？如今已經死無對證。

而警方在調查彭靖瑜的犯案動機時，在其電腦內，發現她上周四(6月14日)曾留下「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」的網頁瀏覽紀錄，有迹象顯示犯案屬「處心積慮」。

恰巧，涉及黃絲帶恐怖、暴戾的殺人事件，在屯門區今年已經是第二宗，網民即時聯想起另一宗於今年初發生的5歲臨臨(陳瑞臨)遭黃絲生父繼母虐殺案，網上有討論區正在討論，「班黃絲真係好變態、好暴戾，之前整死臨臨果對父母又係癲癲哋，用藤條、拖鞋打對仔女，用剪刀篤佢哋身體，又唔畀嘢佢哋食，又要佢哋瞓地下，個生父仲喺臨臨死前一日將臨臨向上拋十幾下，令臨臨頭撞向天花，真係人渣所為！」，有網民指出「由佔中開始，社會上一直有人鼓吹緊一種暴力氣氛，以暴力解決問題」，另有網民回應指「最衰就係啲搞港獨、學獨嘅人，而家佢地滲透入大學中學，直接同班學生洗腦，灌輸暴力意識」，有網民更鬧爆非法佔中搞手戴耀廷「果條仆街戴妖！港獨搞手都未拉，班o靚又點會知死。」

惟可肯定的一點是，佔中害人不淺。究竟多少年輕人因此走上歧路？多少美好家庭因此而破碎？大家市民都有眼見。

幫幫手report呢個post ，屌你真係睇唔過眼，唔撚識尊重死人

周融希望你俾狗屌到內出血死

死人都拎黎做新聞